集思廣益 如果俾你全權處理中國水災 其實可以做啲咩？

想認真討論
個人見解
搵人挖深河道，通返流流下中間俾人block咗個啲水道
再清下水渠垃圾
其實work唔work

炸撚左個三峽

親自指揮，親自部署

會停止排洪 等三峽儲存更多能量

殺晒14億 賤種
所有災禍 自然會消失

核爆三峽 蒸發哂d水

派發14億支飲管

14億人一人飲一碗

成功不必在我

起多個水壩咪得

關我撚事咩，終國人死光最好

咁指揮乜部署物先

14億人一人拎個1L樽出去裝水即場飲晒佢。
唔洗一日水都無一滴。
祝國家日日富強興旺

棄霸

發表講話要求全黨嚴陣以待 充分準備充分行動

你咁問同捉棋差一步比人checkmate 然後問我仲可以點行無分別
水自古以黎都係疏導，傳說中鯀用障水法衰左被人殺左，禹用疏導法先搞得掂，估唔到幾千年後中國人仲會用返鯀既障水法去起水壩

估唔到中共都係上黎問連登仔

當然係消極防洪啦 死番夠6億人
一黎可以將自己本身行錯路導致比全球制裁既惡果賴落天災度 等自己政權更穩固 唔會有國民做反
二黎歐美咁多左膠 見支那賤畜死咁多 或多或少都會可憐下 反對自己國家政府咁大力制裁支那

仲有d城市鄉郊規劃

好多坑渠蓋下面個深度得十幾cm 仲要d人無公德心
甚至連清潔工人都掃垃圾落坑渠

D鄉郊就斬晒d樹

根本唔係淨係因為落大雨咁簡單

炸左佢咪無水位升高問題lor
咁簡單小學生都識啦

呢啲政治層面唔講啦
諗緊有朝一日其他國家遇到呢啲問題其實可以做啲乜

執柒左佢啦…成個國家咁多個城市…
無一個有完善既地下排水能力

其實99%野都係拉去政治

唔識習總名句乃屬違反國安法 拉得

中國一直以來都興生祭

on9

地下排水能力好難SHOW到比人睇,唔係面子工程,會做就奇

導彈瞄準三峽

大禹治水 疏而不堵
三峽大壩必定要拆，水壩最多只可以預黎頂一頂，唔可以又想發電又想用黎防洪
中下游拉直、擴闊長江同河道，江河兩邊植樹

純粹想知技術上有咩做
因為台灣好似都會成日水浸
定係一有呢啲都係等死

捐錢捐錢捐錢

多年黎拆佛廟 燒教堂 打爛佛像 逼害伊斯蘭教徒
呢家眾神懲罰支那賤畜

你而家係咪質疑習主席

種樹有咩用？假如水浸到上去啲樹都擋唔到水架？

浸左死左由佢， 即刻興建全國重點旅遊景區

東方水世界
一比一複製阿特蘭提斯

等冇事先發出重要批示
然後搵人問責

國際性籌錢

要順手發電
講真就算無大壩 佢咁樣落法 水災都係死傷慘重嫁啦

搵支導彈射個地扮地震，整爛個三峽，死返一堆人跟住話係天災

立即宣佈香港獨立
然後咩天災都無 支國國泰民安

認真，最快應該係炸堤，引江北水入河南地，再炸黃河，得長江水匯合黃河/淮河出海

以事論事，起碼消息流通少少，比市民有時間準備。咪撚無9啦啦排洪，最少化個損失。
不過佢又點會咁做，分分鐘佢都想死多d人，推個GDP

硬件上其實無野做到 係軟件上 點樣利用傳播去淡化件事 盡量減少反對同不滿既聲音

飲多d水

on撚9,呢度係時事台,係比你問d咁嘅嘢咩
仲要諗住幫支國?你咪撚再推post添啊我同你講,上撚左熱門阻住其他幫手足嘅post一律當5毛block鳩晒你地屌你老母

我唔準你咁抵毀國家 咩無完善地下排水能力
明明青島啲百年德意志基建仲領先緊全中国

全權交俾李克強做，背後親自指揮

比你全權又點
你下面啲人會做嘢？佢哋又會貪幾多？
根本無嘢你控制到
比你諗到個plan 但實行 又係另一個問題

整運河比佢多幾條路出大海

全民飲水大賽

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 #特區免簽地位 #聯繫匯率 BNO「5+1」 #國際戰線 #黃色經濟圈

一支東風核彈炸落去

以上呢啲招都唔會work
啲雨水渠好多時喺整完路之後根本冇駁返
你點清垃圾都冇撚用

真係要解決問題嘅話
要爆開哂啲路
由頭plan過駁過哂啲渠

錦鯉有咩高見呀

Cctai諗到呢啲野就唔係cctai啦

Model answer
樓主please pin

一人個煲 煲哂d水咪得
蠢

唔好問我d蒸氣會去邊 我唔識

參考美國
兩個月前佢先水壩潰堤

閘晒所有排洪閥，等三峽儲多D能量

到呢一刻除咗準備疏散, 其他都只可以聽天由命

的確唔係要佢黎擋水
樹係可以抓實泥土
到喺大雨嘅時候啲泥土就好似舊海棉咁吸著啲水再慢慢放番啲水出黎，減低成個排洪系統負擔

之後屙翻10億升尿岀黎

其實讀過地理都知中國洪澇係處理唔到，

今年嘅洪澇特別特別嚴重係因為副熱帶高壓隻頂住係准江唔散，仲要全球暖化煲海水

起三峽大壩嘅原因就係為咗蓄洪，但係大自然嘅力量唔係一個人類工程就可以抵禦得到，所以先有不得不放水浸下游既膠事發生

即刻用導彈炸散舊雲佢

組人鏈一樽一樽咁將啲水倒落海

由佢浸囉 又唔係我死

教精人就費事啦

點解要處理
中國人死咁幾百萬個都冇所謂

用習帝威能命令水災唔準爆
好似武漢肺炎咁
要習帝批准先可以爆

疏散啲人

支那連一線城市d渠都搞唔掂
憑咩整大壩

扛200斤麥子走佬廢事俾水浸左

呢一刻基本上睇造化
錯足咁多年咁多代人
然後而家諗有冇啲咩技術可以補救到？
時光機囉

行聯邦制，各省自治，你死你事

趕哂所有中國人落下遊住

話炸水壩個啲，漏左屈落外國勢力到

夠膽柯？ 入你惡意排尿
癲瘋國家政權

叫全部中國人黎一人拎一公升水帶返屋企倒

用包青天把聲講：開～～～～～～閘～～～～～～

我會做一樣習大大永遠唔會做既野，就係認自己唔識搞

交返比啲專家搞好過日日係到粉飾太平

派水泡仲實際

我諗到個個飲到肚屙跟住到屎水泛濫

由得佢

樂觀其成 支那賤種 無一倖免

所言甚是 十四億蝗蟲

太遲

即刻用運輸機裝水運去戈壁沙漠倒

然後拉條喉由三峽駁去羅布泊

沙漠都變綠洲

算數啦 條長江愈嚟愈窄
整埋水農地 飼養場 同填河
無得搞

水災不停電，確保電力供應，防止民眾水災期間上唔到網打唔到機，用唔到e-money

潑水節

我會相信大壩

以前真係有南水北調
而家唔知搞成點好耐無聽過

一邊排一邊儲

搵我有老公 飯冰冰 入房練下治水

我會做海賊王

今年完滿調完，關咗水閘了
支那新聞有講

親自哥

呢個係長久嘅方法.
但宜家啲水都未退，點炸啊

正解 ：
係班賤民死哂之前搜刮哂啲民脂民膏

扔粒核彈落畜水區到用水壓推壩

核平三峽

其實首先係你唔會起三峽。痴撚線 planning 擺個水缸係頭上

確保防洪到位
防止致貧返貧
共同建設小康社會

屌

立即開閘

唔記得睇咩片有講 其實四川果d位以前係天然水庫
起左個灞先搞到洪水泛濫

利申非專業 有冇巴打講下

我會叫英美日幫手
割讓

let it be

新法例：報水災新聞犯國安法
然後水災解決了

邊個出黎話自己處理水災
我實吹佢再世大禹
成功處理水災 在位者應當禪讓

佢死撚緊

蒸發曬水同人，咁咪又無災又無民，無人受災又贏

一早就搞好個排水系統先啦
落少少雨就浸到閪咁

放大陸個粒人造太陽落去,
即刻搞掂

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 打邊爐家族-爸爸 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (13)：
1 .lih.kg/eHiuaT藍屍言論
2 .lih.kg/eBmMHT玩膠
3 .lih.kg/eoCODT藍屍言論 支持警察射死暴徒
4 .lih.kg/eiGoxT藍屍言論
5 .lih.kg/ehrMeT藍屍言論
6 .lih.kg/dzEjrT藍屍言論 請中央救香港人
7 .lih.kg/dpMOkT藍屍言論
8 .lih.kg/dapbzT藍屍言論
9 .lih.kg/cQBqKT藍屍言論

放番眉公河D水俾東南亞國家

上連登開post搵意見

去到呢一步
除咗撤離之外冇嘢做到
一係就封城由得班低端人口死
有時光機都冇用
俾你返去起大壩果陣
你批評國家最重要嘅基建
你嘅下場唔係李旺陽就係劉曉波

發電gogogo GDP upupup

直接幫支那減一半人口

將6億低端人口集中推曬落去做人肉長城
既可解決貧窮問題 又可以治水

on9你估中共真係想救人?佢地不知幾想死多啲人,愈多愈好,老人窮人全部死曬佢,減少人口老化問題

秒

長江本身四個大湖，原本就唔多洪水嫁啦，係呢廿年出事姐麻，仲越來越勁添

冇預警下炸哂啲霸 死清光

人民生死各安天命
領導唔會有事
順便全面脫貧
之後搞個東方威尼斯
今次發過周潤發

巴打有料到

全国斷網斷電話

派軍隊守住災區通路，禁止災區任何人離開

將災區上空列為禁飛區，除軍隊飛機可以於空中散播煙幕外，其他所有飛機都可以無預警擊落

組織衛生班，待災區完成自然清洗現象後，到場燒毀所有屍體，避免瘟疫擴散

組織網上監察組及行動組，撿視海外網絡，發現任何災情相關資料，即依法勒令海外網站刪除相關資訊，並且由行動組依国安法到外国緝拿發佈消息人士

習總

唔排洪唔報新聞等佢自己爆，爆撚完下游城市改建阿特蘭提斯，靈活變通，商機處處

關我撚事 貪多啲錢之後走佬啦

即係泄洪做長河水上樂園

去望兩望再講 現階段汛情為首要任務 人命最為重要 跟住走左去

搵人民日報寫文
食發脹人屍可以延年益壽
聽日又無哂屍體

水浸就由9佢
慢慢會退

死3億窮人即係脫貧成功
人均GDP又升

搞掂

全國宣傳飲長江水可以壯陽

全民大飲水

習總： 大把錢～ 改名換姓～ 移民美國～ 享受人生

水循環

誅心論咁睇
中國省城縣官嘅角度
d水係國家放嘅 唔關我事 所以唔駛孭鑊
唔可以搞出人命 其他城冇死人得你死人=你要孭鑊
受災嚴重=國家有支援=可以從中掠水

結論就係
知道排洪唔早同你講
等到最後一刻先大鑼大鼓叫你走
人無死財產冇晒
國家有緊急支援 你可以發大財
韭菜乜都無晒 又要死死氣做奴隸 = 國家多咗人力資源

一人一啖都飲咗長江啦

炸鳩洞庭湖鄱陽湖兩個自古以來既天然防洪蓄水區入面既圍湖造田區域 同時做埋疏浚泥沙淤積

太平 藕池加大入水 炸鳩調弦口 大量可控長江水湧入洞庭湖

炸鳩鄱陽湖水壩

南水北調系統加大流量 疏浚中途城市河道大量放水

利申 鳩up

揾外交部同個天講：後果自負

on9, 解決唔到問題，咪解決提出問題既人囉

多難興邦

炸左個水壩佢，然後微博禁搜尋關鍵字
再瘋狂發動國家機器話係天災 / 搵第2件事轉移視線
反正死既都係韮菜，就算浸死6億人班蝗都唔夠膽反，仲可以水為財重起建築，GDP GOGOGO

哩個回合已經完咗
睇下中共會唔會下round搞返好啲渠

唔認同 咁會造成社會不安寧
最好儲多啲 一次過爆 冇哂人個社會就會好和諧

你啱
唔記得左用中国模式去思考添

之後貪晒d錢再走人fatfat

全中國人排隊飲水
一人飲2L 或拎走
2L x 13億 夠唔夠？

排洪, 再屈有間諜破壞水閘
滅一半好過全滅

cls

搵老解推下沙包扮下野

我在必不⋯

唔禁新聞+疏散居民

你睇美國受災，總統點處理先，第一時間飛去災區視察啦，好似習總咁過左咁耐先講野，仲要係推個波俾下面嘅就死得啦

南水北調

學上面嘅ching話齋
用返大禹嘅方法
仲有冇彎轉？即使到咗咁嘅地步？

我會上連登問點做

14億人一人飲一啖

發展下空中城市 起高十幾米先起屋同整路

立國安法整條分裂大壩罪

真係有料既政府一開始就唔應該有咁多所謂「百年一遇」
出左事先黎話撚乜野指揮已經哂鳩氣
姐係你大廈乜撚防火野都Wfc
燒著左先問邊個燒防員有能力處理

都武漢啲湖為左起樓填撚平晒佢 點疏都冇撚用

舊區通病
要醫好係世紀工程

解決水災係落雨前搞
唔係水浸哂岀黎先搞
真係要講現階段除左疏散民眾
同望天打掛之外冇嘢做到

唔係防火嘢wfc咁簡單
係直接拆哂防火嘢之後
再堆滿火水
燒著咗就問有冇得救

廿幾年前急速發展嗰陣肯去搞咪得
咁多年擺喺度唔理都算
仲要再搞柒啲
你而家叫埋敖廣都搞唔掂啦

過咗今次肯生生性性去搞過就可能冇下次嘅
不過要過到今次先

砍掉重練
完

讓一部分人先富起來
富不起來的人堆去埋了

咁鳩多人 死一半都仲好鳩多, 是但啦

我會叫14億同胞去晒個啲一人飲一淡，順便比中國偉大嘅長江種族清洗

叫一億人掘條渠將水引去越南 泰國

用液態氮令水變冰，咁咪冇水災囉

因為治水敘事不能被謊言誤導玷污，而應留下正確的人類集體記憶。大國抗洪記錄了中國抗擊洪水的艱辛歷程，分享了中國水災防控和醫療救治的有效做法，介紹了中國人民歷經疫情磨難的體會和感受，傳遞了團結合作、戰勝疫情的信心和力量。

封鎖消息

有呀，放水救霸就得

屌你 唔講住 好肚痛啊真係

24小時直播收費台，賺返一筆

你飲左？

乜都唔做，由佢繼續

賴外國搞事 然後出摺皮軍團打柒佢地

將河道做到全國4通8達。有地方旱災，有地方水災。咁樣打返平。

呢個時侯梗係戰螂外交
屌㭍英美澳加，轉移視線啦
等水災完左，死得七七八八就出來話災已振，無人死傷，又然

長江水有壯陽功效
從此中國旱災

地球咁大，年年受災既位好心唔好住人
中美州個d 年年咩cat 345, 大陸個d咩華乜水災
起ghost cities 都起倒 咪起d新城黎安置哂佢地囉

拎個樽裝住搵個最近海邊倒左佢

炸大壩,等啲水有咁廣去到咁廣,分散晒,水位就低,雖然受災廣,但水位低,土地吸收得快,就乜事都無

超大型電解水工程，化洪水為氫氧

冇得救 放棄 之後問責落台
同武漢肺炎一撚樣 你個制度係得係有效率唔瞞報 根本唔會發展到今日
佢宜家開閘攪到水災咪又係因為驚個壩決堤

由佢

推哂啲共匪及支那人落水。

差咁個祭天儀式

叫全國適齡女性盛妝落河, 以祭河伯
然後男人個個去做人肉沙包, 堵截河水

你上綱揾資料計下這幾十年内陸湖細左幾多先，若要還原要拆番幾多城市？拆幾多世紀

係
根本就去唔到水
所有地方即刻變儲水池

問題係真係太多水，假設個壩真係絕對唔會爛，無論佢開唔開閂，最終下游都係要水浸

即刻叫人大立法投票通過實行《動員鑿堰時期臨時條款》，傾全國解放軍民兵武警城管公安系統所有人力資源，加所有省捉壯丁，短時間由武漢鑿條渠/河/堰之類，穿信陽上鄭州直達石家莊，日後就通埋北京，直達長春。真·南水北調，仲可以解決失業人口，又可以俾北方胡人感受南方人水災，有助增進南北感情。

歷代名皇帝都有開鑿運河水道之類流名，本朝點可以無？

十四億人一人一啖水！無事！

根本就係中學Geog知識
公開試都成日考點防止泛濫
支那官連中學都不如

咁咪變冰川
可以發展旅遊 支那又嬴

其實唔難，領導運籌帷幄，同志們記住三不同埋三信就可以

不需害怕、不需遷離、不要被有心人士離間

相信政府、相信領導、相信祖國是最強大的

疏散下面D人 ，唔理下遊，再炒緊D三峽工程師做替死鬼，炸完叫強仔去流兩滴馬尿，指導下救災工程，loop下多難興邦，黎明前黑暗，白事當紅事

災民冇Q哂錢，你叫佢做乜就做乜，超廉價勞動力同忠心

你剩係計一個洞庭湖現在嘅面積比清朝時細左一半，少左(3千平方公里)係平方公里即可以載幾多水，但又可起幾多樓？幾多個城市呀？

講一句全力保障人民生命安全，再叫強仔搞惦佢

功成不必在我師

樓主嗰啲小學生補救方法
令我覺得係咪習總上連登問解決辦法

難得有機會大幅度拉升GDP，唔使教啦下話？

香港排水系統仲屎過支那青島用緊個套呀

嗰套嘢係外國勢力留俾佢地，會唔會違反國安法？

内陸地方排水係去河流或湖，唔同沿海城市可排出海，點靚嘅排水系統都冇用

炸左個水霸
同時利用高溫蒸發曬啲水

叫D網紅宣傳下 水為財,要拎番幾桶水番去擺
第二日即刻中十萬大獎(由刁大大親自頒發支票)
唔駛半個鐘 變番旱災問多次問題啦

支那官場文化不嬲都係外行人指點內行人

呢個文化咁多年嚟都冇變,你估以前d人唔知毛魔d全民大煉鋼,深耕密植唔work咩

係大陸專家意見從來都其次,政治同利益考量先係第一

香港依家都行緊呢條路,今次支那肺炎疫症已經睇得出

可防可控呀

為保三峽，盡開排洪
實行大海無量

有冇諗過驗下智力?

全部人上山住咪冇水災囉

咁可以話
當年鯀用障水法衰o左, 因為當年冇現代科技
今時今日用現代科技實行障水法又唔一定衰硬o卦

大部份人提出個D都唔見得有幾好...

有起事上黎先諗方法處理,咩都死啦

公怖長江水可壯陽之消息 ，包保聽日條河乾晒

倒大量orbeez落去14億人每人攞一袋返去紀念

唔洗走啦
求其填啲土落去都捱到十年啦
十年之後有咩事咪再起多個囉
啲人又有工開 唔洗失業
Gdp繼續升 雙贏